［一人N個］情人節活動名

有見於明愛學生會個情人節被校方改名
唔準用明愛邱比特
一人N個改完可以搞得成既名
我先 明住「相」

邱比特明愛

明愛維納斯

明愛暖萬鳩

明愛暗屌精液瀉

明愛暗戀補習社

邱比特係希臘神 所以唔得
應叫明愛耶和華
咁就得啦 因為神愛世人

Speed fucking

巴打好耶
仲有樣野係我地撞名wor

成班係到派報紙

而家都冇人報啦